ig有邊啲係買口罩可信？

日日去排唔係辦法 上ig睇好多都要入數先驚係呃人 有冇巴絲知邊啲係可靠既可以推薦下嗎？

依家會唔會有ig黑名單？

ig買乜鳩都唔可信㗎啦

我都知 但你冇路可走既時嘅都要試下架

ig點會有貨

點解唔自己去亞馬遜，又唔係真係好難搶，你預返兩個禮拜到貨